有冇人好掛住以前約埋出嚟一齊打嘅psp年代？

記得嗰時仲係中學生
會拎埋部psp返學校上堂嗰陣偷偷打
放學或者放假又會約埋班frd喺m記打芒享or gvg
一齊過過關刷裝嗰種成功感真係
嗰時只要有部psp 喺m記三唔識七都可以係戰友
同埋去街搭巴士會玩到唔記得落車
同埋係咪而家科技太先進打機太容易所以冇咗以前嗰種成功感？而家打完隻game都冇乜感覺
係咪已經冇可能再有呢啲熱潮？

人大左

Switch可能比返你個種感覺既

果時成玩到無電要搵地方差
記得最癡線係入廁所用人地吹風機個插頭差

好撚懷念同人連線玩亡享

Yes

垃圾啦